如果經常BT嘅話，而家市面上邊間網絡供應商好啲？

如果經常BT嘅話，而家市面上邊間網絡供應商好啲

樓主問BT都要SALE 6GB 限速PLAN.

食屎啦死仆街。阻撚住晒。

我係想問家居寬頻 咩4G PLAN就唔洗啦

成班餓狗出哂黎

hkbn / pccw 其他狗就走開啦

HKBN同PCCW比較的話, 邊間好D
我見SMT平D之餘, 佢係租HKBN線, 速度應該同HKBN差唔多?

去硬件台可能仲好

以前用hkbn打機唔會lag
而家轉左pccw會 不過我router都轉左

Pccw. hkbn 唔知點解會慢d 好多tracker連唔到要靠dht

全部都係sales